今日之後 市民既無力感是咪最大?

警犬連玩下政治 做下戲 扮溫和d都唔肯